已ALL IN 1337

入左70%身家
中期睇2蚊 長期睇8蚊
到時睇你地仲敢唔敢笑我地電莖手足

無人跟?

等睇輸身家

支持巴打

利申 係1337輸過4成

有2蚊即走

依家1.39